有人FPS入錯錢到我老母戶口

佢奪命追魂咁打黎叫我老母過番
我叫老母唔好過住
驚洗黑錢
係咪聽日要搵銀行職員見證比番佢
定要報驚

笑死
好多錢？

幾多錢又唔講

$100000

入錯十皮野俾你，唔係咁CALL你追，唔通等你洗哂佢先問你？

憑實力得黎既錢 點解要還 屌你老母

而家打去銀行問下 唔使下下落分行排隊

一千幾百洗黑錢

憑我自己實力收嘅錢，點解要還🖕🏻

見過有人係冇辦法拎返錢，報警都冇用

😦😦😦

屌你老母😧😧

Auntie 系度嘛?

無知一問 轉數快可以轉10皮？
以為最多10000

依家係唔想洗個十皮
想比番人
要點先可以無手尾(黑錢個啲)

法律上嚟講 如果唔過返俾人有冇責任呢

唔撚聽佢電話

有啲行可以

問銀行 唔使急喇

要唔要貼返嗰張cap圖，有人唔明架

拾遺不報唔係都犯法咩

上個月先有連登仔過錯數比人

驚西咩
問下銀行點搞啦

叫條友報警 再叫警狗聯絡銀行啦

條友再打黎就叫佢同銀行傾
口頭上可以答佢話十皮野唔會掂佢

過數嗰下已經同意條款及再次確保資料正確
退係人情，唔退係道理

玩撚完

放係度唔郁最好

all in gme

匯豐

已登記 3 mil
未登記 400K

之前有人搵東張西望先拎得返

叫事主通知銀行

再由銀行職員通知你老母

等銀行自己處理

俾返1000蚊手續費先

打去銀行客服問下先啦

偉？

銀行自己查完 ok

就會轉返過去

但嗰位陌生人又點知令壽堂個電話？

咁係因為d狗懶得做野
試下過咗數戈個係狗丫拿

去狗屋同狗講
話有黑暴過錯著草費比你老母
等黑警凍咗嚿錢佢

打錯一兩個number囉

d人轉錢唔對收款人名

轉數快打電話號碼直接轉帳

你 sure 係 FPS, 唔係支票?

係要做好人就即刻還比人啦
又話想還又唔還係度拖
ON9

佰有 係度嗎？

都唔係既，好似匯豐果的票機咁，入票果陣係唔會Show公司名俾你睇

銀行冇權咁做 你識唔識嫁

做多左啦 一陣俾人拉你敲詐

推到入錯錢條友睇到你個post

你都on9，啲錢唔知來源就過返比人，有咩事搞著自己咩唔通，梗係搵銀行搞清搞楚啦

而家係有人唔小心塞錢入你袋喎

轉數快第一次入數可以多過一萬?

問銀行囉

落分行搵個職員問啦
佢叫你點做就點做
之後mark返佢個名
有咩就再搵個職員算帳咪得

問完銀行
職員叫我叫條友打比佢間銀行做咩錯誤轉帳指示
唔好自己轉/面交
一天都光晒

你唔還 人地報警咪又要還

冇用好似唔犯
一掂過即犯法

可以, 睇setting

好似唔屬於你嘅野你攞左佢已經係犯法

銀行轉錯錢俾你一樣要俾返出黎

聽日我都想

轉數快好似係會show名架喎

即刻用鳩咗佢

告得勒索

轉返比佢但小心又轉錯
同埋你老母個邊有機會唔可以1次轉10萬咁多

等銀行聯絡你阿媽
再跟程序搞
唔好直接過數俾打電話俾佢嗰個人

但係係銀行處理

9成想睇下有無責任可以落袋聽日星期一可以光明正大落銀行唔問上黎問連登

咁on9轉錯

原來銀行可以幫條7頭轉返走d錢
我見識少剛剛先知

問佢藍定黃

叫佢聯絡銀行，跟銀行程序
證實到就經銀行比返佢

洗黑錢定義係你知唔知情都好
個筆如果係黑錢 你有轉出轉入過都係犯法
因為每個人都有責任知道資金來源
樓主做岩咗打比銀行處理
唔好自己搞

我用電郵做登記
啲人成日同我講咁麻煩咁多字

費事你打錯number咋

一鋪過賭大細 起碼起個孖先

退都得，不過我啲時間好珍貴
幾皮野一個鐘

唔還都諗定個藉口筆數點黎
年尾AMC都煩死你

有冇柒婆戶囗

上面講法正確

叫條友自己搵銀行

跟住銀行會搵你

你同銀行講 同意俾返佢

咁樣做就唔會有麻煩

對方申請話轉錯錢
銀行會問返樓主老母係咪同埋簽返份野
咁樣銀行先會幫手退

過肥年

唔需要還 無法律責任

十皮都貪, 可能人地成副身家, 唔係你就俾返人啦折墮架

柒婆冇銀行戶口

樓主由頭到尾個態度都係唔想食左果十萬佢

眼殘就唔好上連登啦

還番比人啦

係wor佢出現金

無知一問
如果當呢10萬轉左成20個户口係咪呢20人都有事？

樓主幾時話要貪左佢

出晒名都可以錯🙄

洗黑錢定義係你知唔知情都好
個筆如果係黑錢 你有轉出轉入過都係犯法
因為每個人都有責任知道資金來源

block咗對方電話先

等明天親身去銀行問

on9
呢啲情況一定等銀行處理
千祈唔好自己搞

通常要攪幾耐？
普通分行定要去指定分行處理？

本身個戶口有十萬
有條友入左十萬入黎
我攞走十萬
甘叫唔叫掂左

等銀行搞
樓主好人有好報

你知而家好多網上騙案

通常係過左數唔比貨人

咁呢個過程唯一可以追
就係追數錢個戶口

其實最驚就係佢用你個戶口收錢

你再轉返錢比佢就中招

佢叫你還果陣你有錢又肯還咪叫冇郁囉

無錯理論上係
例網上購物 online payment platform, 買家 賣家 所有牽涉到處理筆錢嘅party 都有責任防止洗黑錢
咁當然查唔查到一回事
但無謂拿自己黎risk

再追call就屌柒佢啦 on99做錯野喺到煩住哂 又唔自己揾方法 再嘈就得閒先搞手續 拖個3 5 7個月

究竟我幾時話過要落格
係咪書都未讀完先覺得10萬要貪

如果我係入錯錢個條友、我會主動比囉，因為搞著人地，咁煩要去銀行搞手續、仲有啲時間成本

比啲錢當請人飲茶合情合理啲

過左落自己戶口仲屬於佢？

唔使理佢，三個月就會write off, close case

點會轉到10萬

就算佢有
佢做咩都冇事啦
正所謂責任不在我方

咁唔通你拎住人地部電話就係你架咩

話已經洗左

成十皮, 老閪都call爆你機啦

冇用過FPS?

真啊 心急還心急 但人哋唔係老鳳服侍番你

你都戇鳩讀完DSE未呀？

公司名會show 晒，只係個人名會***

問題係你解唔解釋到筆錢點黎
人地就話左轉錯數
咁你呢

10萬真係話多唔多
話少唔少

如果100萬就唔洗俾返佢了

冇，打俾銀行都係話唔還冇計。因為過之前確認啱唔啱係自己責任

盜竊罪重點係"不誠實使用"

拉得

概念有D 唔同
你拎左人野咁梗係唔得
但fps 入錢
係佢做主動 輸入指定目標 再確認一次
咁就已經可以認定係合理

前兩步正確，第三步銀行係唔會幫你處理，佢只會叫你轉返俾人。

樓主等銀行出信 先再過返俾佢就得

成千萬都得

咁當然要授權嘅

可以試下唔授權睇下會發生咩事

呀偉，係到嘛?

以前有條友凌晨fps過咗千零蚊定3000幾俾我，sd email俾銀行唔知覆我啲乜，打電話去又好似放假定點冇人聽，結果係我第日打返俾嗰條友問佢銀行no.過返俾佢
不過樓主呢個數目唔細

銀行職員其實唔撚理你 都係叫你地自己搞掂

可以對頭幾粒字

去銀行去報警備案最正路

搵銀行比返佢
你用左佢可以告你

聽日去銀行啦屌你

樓主都on9 分分鐘自己老母被人盜用資料申請貸款

俾人呃資料已經夠蠢

一陣將筆貸款俾埋人就更加蠢

連登仔過錯幾百見人幾分鐘冇覆機就即刻post上嚟

唔識可以google下，唔洗衝出黎柒既

我覺得叫佢聽日打比佢間銀行問呢啲點處理先，FPS 過錯數唔會冇前例啦但點都好啲錢唔係你既就唔好亂掂啦，有印象既仲記唔記得上次馬路執到錢個批人都比人告入左？

其實你唔還， 佢報警冇用， 搵銀行都冇用， 之前好多人試過， 最後都唔會攞得返錢
就算係刑事案， 例如Netflix 騙案, 只要用FPS 就冇得搞

係 pin呢個

你on9 分分鐘會拉埋樓主
要打比銀行hold錢嫁

咁on9抵你俾人插

慢慢問清楚銀行先唔洗心急
條友越趕就越似騙案

好大機會，好多財係都係可以借十萬，樓主老母咁岩又收到十萬。老老實實你過十萬比人會唔會無睇清楚

叫佢報狗啦

*財仔

使鬼理佢咩 你唔簽同意書銀行吹你唔漲 反正又唔係你嘅錯

憑你實力收嘅 點解要還

點解會有你老母電話?

戶口多咗$8.2萬？22歲女疑被冒認借貸再呃錢

樓主一直都肯還仲打埋上銀行

你轉錯數？咁撚燥

拎去投資

條友打錯囉

中學雞未有銀行戶口？

仲唔快啲拎晒啲錢出嚟

笑死 條友似係

樓主係驚唔小心洗黑錢囉 有冇睇post 嫁

下咁樓主咪話叫條友向銀行申請退囉
都要入錢個個係條友而唔係貸款公司先退到喎
如果入數人唔係條友都退唔到錢比佢啦

點解佢會知你電話？

之前話係唔可以用 一用左就犯法

千祈唔好直接轉返俾人
有機會係俾人盜用資料借錢
轉完10萬俾佢，你就會俾貸款公司追10萬

Pin啦 好多盲撚

智障仔

戇鳩仔你冇讀過書？

其實入錯數畀你阿媽，點解有你阿媽電話，嗰個人本身識？

FPS 過到十萬咩？

打錯number?

好明顯用電話no.做FPS la

仲要小心假扮銀行職員 之前電視報過

屌有無用過FPS
直接打電話號碼未過到數囉

做足手續, 叫條友入form
唔好直接轉番比佢

真心建議樓主叫佢自己搵銀行搞，銀行會搵人聯絡你媽媽填form，佢串77嘅同佢講未有時間整，hea佢一頭半個月都仲得。早排先有人中過招，俾人盜用左資料借錢，再扮入錯數，自己過番條數就變左自己蝕，經銀行搞點穩陣啲

電話轉唔係最多一萬？

叫佢自己搵銀行攪囉，關我撚事啊，曬我時間秒秒鐘幾百萬

可以set到50萬都轉到

唔理啦 但都唔好用 等銀行叫你點做

Push

自己轉返俾佢有兩個風險：
1. 俾人利用戶口洗黑錢，俾黑警拉
2. 俾人盜用資料借錢，之後無啦啦要咩10萬蚊數

所以最安全就係經銀行deal

人地塞錢落來都叫盜？

Pin左好都好多人唔睇

大律師陸偉雄則警告，若市民戶口因他人轉錯賬致無端多了巨款，收款人絕不能動用該筆「意外之財」，因這樣已觸犯盜竊罪，若罪成最高可判監10年，情況就如若有人拿走別人在櫃員機提款時不慎遺下的現金，同構成盜竊罪行。

「如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪……任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。」

姐係通知完你而你獲悉
係合理時限内你唔退返已經中
最重十年

小學生快啲瞓覺啦

串77嘅咪hea番你一頭半個月先囉，經銀行搞又要聽電話又要去分行交form, 搞著人唔好聲好氣d 玩你一年半載都仲得，一句話未有時間去銀行你就企左台係度啦， 呢d情況仲要報狗都冇用，你點prove 自己你係過錯數， 狗隻一定file 都懶得開。銀行就一定要有收款人approval 先會退錢

If the funds cannot be recovered through the above process, the Transferor’s Institution should inform the transferor the options available to them – such as reporting to the Police (i.e. anyone who intentionally spends money that does not belong to them could be committing a crime of theft, which can be reported to the Police) or seeking independent legal advice on possible legal actions for recovering the funds as necessary.

銀行戶口大把錢，佢果一千幾百繼續墊底

其實好正常
我個網上銀行lock咗要去分行搞
我3個月都未去搞
因為銀行既時間好唔方便
公司附近又冇分行

即係要星期六特登一早去搞
我自己問題都未急住去搞
咁人地問題 我緊加冇理由咁落力去搞

我都有咁嘅疑問 唔係話上限1萬蚊咩

拎過出嚟再放翻入去已經算係動用咗筆資金
如果係循洗黑錢去查嘅話，有機會已經觸犯法例

所以過錯錢係一定要好聲好氣， 搞著人仲要話事權係人地度， 串77一句話未有時間搞拖你一年半載都唔係咩問題

年尾係多人要錢架啦

建議買幾手股 過幾個星期賺完先比返佢

睇銀行setting

咁就正路

個個都話入錯錢 呢個世界仲洗做生意?

我第一個屌死你d國際7頭 樓主講到明話怕黑錢 你就叫人地咪貪呢d錢 轉番俾人 真係黑錢係咪你負責？ 懶係正義一黎就叫人轉番俾人 仲要講埋d on9玄學 屌你有冇撚腦

如果係50萬/100萬，
樓主即晚去外國再射啲錢去外國戶口
就真係冇得追

經銀行會唔會穩陣啲？問咗銀行先

大學生仲咁撚蠢

呢條友樣樣都話有罪㗎啦
CCTVB御用

你就戇鳩
你估好似你食餐晏仔咁幾十蚊咩

等銀行通知啦

因為銀行一定要收款人同意左先會退錢，如果俾人串親我一定會話筆錢我就唔會用，但我唔同意退錢，點知係咪詐騙，叫佢搵番法證明到筆錢係過錯左數，睇下係邊個煩d，睇下點不誠實使用電腦

on 撚9 而家報案要自己準備埋証據?

呢個我block應該係五毛/分化撚

人地律師提供法律意見上埋報紙，請問你條廢柴係咩料

點解唔用得先
屌你過咗俾我喎
你咁多制撳咗 同意重要一兩次
之後我攞咗利用你就拉我？
你過咗嚟我嗰度 就唔係你㗎啦

你搵份佢話冇犯法嘅報道出嚟先
唔係上電視就好威
仲要係CCTVB御用

人為過錯數係冇得追既
除非你證明到係銀行問題/出錯
冇錯就係咁荒謬

Hello冇圖
你話一億都得啦

係我過錯過兩皮野
銀行寄封信返黎話要人地自己過返比我
銀行無辦法介入
報狗 無用
而家成年了仲未拎返

自己犯錯梗係自己受罰
有咩咁荒謬

個道理係你冇辦法證明係過錯數，個個都話過錯錢都可以退咪好on9，筆錢過果陣就代表你就confirm 左， 筆錢係人地戶口點都要對方同意先有得退啦，人地唔同意最多都只可以民事訴訟， 搞幾耐真係話唔埋

唔通係受害人提供証據
支那法律？

凡任何人因他人的錯誤而獲得財產，並有義務歸還全部或部分該財產或其收益或價值，則在該義務的限度之內，該財產或其收益相對他而言須視為屬於該名有權獲歸還財產或收益的人；而意圖不歸還則須據此視為意圖剝奪該人的財產或收益。

唔通個個話過數左就直接退？你過錯錢可以告邊條啊，最重要一點係你點證明自己係過錯錢， 冇人知點解你過錢嘅用途

我上網見過好多人，過錯錢都係拎唔返

理得你法律講咩

基本法夠話香港人有人權同自由，胡錦濤夠話係全中國人選佢出嚟

300萬都過，我用hsbc fps 轉去股票行

你無辦法證明佢係咪錯誤
櫃員機過數
入完Number 你自己check完 確定一次
之後仲有個位 俾你confirm個名同Number 確定第二次

網上銀行複雜啲
要揀貨幣 銀行 揀信用卡定銀行戶口
但同櫃員機大同小異
最少有兩次俾你確定

然後你而家話錯誤就錯誤
我就要有義務歸還俾你？
咁你任何過數我都可以話錯誤姐
你跟上文下理都唔通啦

好似係最多1萬喎

道理上係既
但情理上都係無心之失
即係你買野比多左張銀紙都expect收銀比返你啦如果即時發現

係囉, 唔係registered payee 可以第一次就過到咩

我都有用滙豐，但用FPS 轉去電話號碼唔係最高50,000咩？我估樓主老母收到對方電話，係因為對方轉去樓主老母個電話號碼到咋

首先過錯數果個要証明係過錯數
其次係樓主老母想玩鳩佢嘅可以hold到佢過身
玩電話咁串丫拿

拎十皮 all in 美股

呢點好睇你幾硬，例如有大公司過錯幾千萬畀你
你估間大公司會有咩法律行動？唔係諗住渣住筆錢走得甩呀化？
至於基本法中共點實踐，係狗屎垃圾中共嘅問題，基本法係無辜嘅
我都係引用番香港法律出嚟姐，好過成班友係到鳩up

在情在理筆錢係唔用得，有機會觸犯法例，問題係班狗一定唔會開file ，你可以點告，搞得黎筆錢一定仲多

冇啦 買個兩皮野既教訓

FPS得1萬蚊額
多過哩個數個D轉帳都唔係叫FPS
其他一律都係跨行轉帳/電匯

廢老思維
讀咁多年書都on99咁

因為你未開大額／未登記

睇雙方律師點打同個官點判啦
例如有啲情況係極端到飲咗酒亂過數，唔知個官點判啦

過到

咁慘大拿拿兩萬喎
你有無奪命追魂call佢

其實上一單就係逐小逐小洗

但我係入fps號碼過錢

FPS 用電話入錢架嘛

先唔講騙案洗黑錢etc
通常好聲好氣都會俾返佢
最多咪叫佢報警備案廢事上身
但玩電話狂call就另一件事啦

琴日先有FD過左2皮比我, 用FPS

打爆你老母電話告返佢擾民都仲得

點解要還

係我就攞嗰10萬買股
買到賺夠先俾返佢

唔還吹你唔漲

假設有利息 hold住舊錢賺左嘅利息又點計

冇禮貌當老馮梗係唔撚比返佢

呢個一定係民事啦， 要睇下筆錢夠唔夠俾堂費律師費，過錯一萬幾千你咪慢慢上庭

咁唔係你既錢咪比番人囉
點解要咁樣對人

活期息可以有幾多

長知識

嗰位柒頭先生真係要多謝樓主

係我就唔理佢

我明了，第一次係cap 5萬
你可以登記佢，就變到300萬都得

現實的確係班狗見你過錯1千幾百唔開file係好不負責任，但係陸律師都有講
"陸又認為，警方亦應該受理「轉錯賬」苦主的報案，不應拒查，警方應跟進了解事件，因為假若收款人一旦動用了不屬自己的轉賬巨款，其實已屬犯罪，警方有權拘人。"
陸律師意思係叫班狗咪撚偷懶細case就唔開file，大case就扮晒good dog咁開file，唔好欺善怕惡
過錯大數都幾肯定會開(如果唔經銀行做中介過番錢)，背後嘅律師團會出招，唔到班狗唔開

一句話未得閒去銀行搞拖佢好耐啦， 再串咪話總之一定要經銀行搞，經完我都話唔同意，你自己搵方法證明你係過錯錢咪叫銀行俾番你，最多筆錢咪擺係度，我冇損失

比我就拎黎今晚all in gme喇

討論下姐 邏輯上唔通
但如果你係咁奪命追魂call煩我又唔禮貌
我真係可能慢慢搞先俾返你

自己錯先
點解過數唔double confirm個人名

通知銀行有筆可疑既交易，叫佢地搞

😧

你唔還吹你唔漲
轉電話啦

應該唔可以
呢啲圖睇過唔少
都係話自己deal
deal好咪轉返畀人
問題係會唔會中洗黑錢

正路唔會預你過錯錢，就算真係過錯都係戶主自己責任。之後就要靠戶主同另一方傾，佢肯還係佢好人，唔還自己袋真係冇得講，最多周圍唱佢銀行都未必會幫，因為冇人證明到係唔係真係過錯數

就咁分析醉酒過錯數又真係可以告刑事，前提係講緊有充份證據證明佢飲醉酒咁過錯數，而收款人又特登唔畀番佢

唔洗還

因為法庭判係會睇合唔合理，智商正常唔會覺得無神神有錢入戶口係正常
如果你呢個邏輯係通嘅，的士狗執到客漏銀包，自己食左都唔犯法，因為可以講以為係貼士

係唔可以 所有錢既transfer只有account owner授權先可以

黨政府例外

總之同銀行講左先啦
佢會教你點做架啦

識玩嘅有排玩...
筆錢記住唔好動用到佢，假如你戶口有30萬，佢入多左10萬畀你，你只要用剩10萬零一個仙都得，唔用到佢就無犯盜竊罪，玩殘佢都得。
如果我係你，我知道左即刻搵其他戶口FPS轉幾筆10萬入黎戶口，跟手有排查，咩賣車點作都得，講住咁多先。識玩嘅呢單嘢無三年都有2年玩...

你點証明佢唔係爭我錢而還返俾我
或者佢猜包剪揼輸左俾我

有d set 左payee 100萬都過到

咁咪冇囉，狗都唔開file 你民事搞得黎都唔止筆錢啦。

btw,唔係話幫班狗但現實上根本就唔可行，事實上冇人知你係咪過錯錢， 點知你過錢俾佢個原因？冇可能你話過錢就可以做野，退得番俾你先驚，姐係個個都可以咁退到。所以先會要人過數前對清楚，退錢一定要收款人同意， 因為你唔可以假定果筆錢係過錯左，你話係就係咩

尷尬
1萬果個叫小額轉帳限額
學樓上話齋 300萬都一樣可以行fps

而chats係分行做/非港元跨行
tt多數係講緊overseas

眼朦媽ATM轉錯賬 女兒4萬學費攞唔番？

詳情睇呢單 係無得退

好似唔得喎 過1m就reject

一定唔止
30幾萬都試過

如果下下打個電話就退返比你
咁d人同人面交之類
下下過左數就退返咪仆街

呢啲轉錯賬既成日都有
銀行只可以出信要求你地還番比轉賬人
你唔還既話
銀行會建議轉賬人報警
但多數都吹你唔漲

利申 做銀行

係咪大數目d狗先會做野 一萬幾千個d唔會理

我記得之前有個post真係咁
好似過錯幾百蚊畀個學生哥 跟住半夜whatsapp人哋 人哋唔即覆就po上連登公審

最後樓豬畀人屌到仆街

鳩噏當法律意見，個case同樓主果個完全唔一樣
如果銀行入錯錢落你戶口，呢d就真係唔掂得
咩提款機d人唔記得拎錢，你"主動"去拎，呢個一定係犯法啦

樓主呢個係，有某人入數落你個人戶口，然後你話人不誠實使用

唔明點解要玩殘對方
十萬蚊對好多人黎講都唔係細數啦（有錢人除外）
對方好緊張都好正常
你過返比人當冇事發生過咪算
仲要係到教人點玩殘人真係.........

無 call唔撚到
keep撚到封信爛左仲未有返

報狗 d狗點講？連case都唔開？

拎哂出嚟，比返cash人

正解

利申 做過銀行

好多眼殘兒登仔有咩事都會吠咗先

做咩唔報警？兩萬都唔係細數

事實上就係咁，佢冇辦法證明到自己係過錯數，狗又唔會開file , 所以過錯錢一定要好聲好氣。

一句話未得閒搞拖你一年半載事少，佢話唔同意退番你就企左係度，只係話我唔清楚佢過錢俾我嘅用途，點知係咪詐騙？咁就企左係度，你咪民事慢慢搞，睇下你筆錢多d定堂費律師費多d

以我所知
狗會建議佢地和解自己傾掂佢
一來佢地懶過閪 二來其實真係唔夠料
要告可能要拖一年半載仲要未必告得入

喺戶口撳少少嘢 過十萬都得

試過有順豐送件比我 要到付 好似百幾蚊
但咁啱我唔係屋企 個送貨員打比我
我問佢有冇payme 叫佢request我幾錢我噤accept
點知佢應該噤錯左 變左比百幾蚊我

我又冇留意 過左成個星期 下次用payme果陣先發現
之後打返比個送貨員比返佢

如果咁都拎得返既..
買完野就叫銀行轉返過黎咪得

咪話叫我哋自己處理
返去等消息

搵咗啦 冇分別
所以咪話其實唔使還
雖然我細細個中學上econ堂學
係唔一定要比番人如果唔係犯法
但當發生係自己到嘅時候
只可以怪自己粗心大意

要佢自己同銀行申請(1-2日)
跟住銀行比信你老母(1星期)
你老母check清楚(1-2日)
先簽返封信, 再由銀行過返比條友(1-2日)

所以樓主係冇做錯

就咁轉返比人 隨時奶野

其實轉錯錢 係冇得攞返
除非收錢嗰個人肯俾返你
因為轉錢 一經確實不能取消
打電話嘈你都冇用 反而告返佢成日打埋啲垃圾電話過嚟

如果你咁好心俾返錢人
建議寫返張紙 話俾返佢佢亦收到

😦😦

最煩係事主都要落埋銀行搞，畀著係我真係唔會有時間理鳩佢，撚有時間落分行同你慢慢玩呀都痴撚線

凍埋佢老母戶口

巴打好人

有充份證據就一早退左啦，事實就係你點證明自己飲醉酒過錯數，呢d 過錯錢一向都冇得搞，冇人知你點解會去過錢，亦都證明唔到，狗就一定唔會幫你開file, 你咪只可以慢慢告民事，睇下你筆錢幾大值唔值得啦

柒少陣啦，做訪問就一定啱咩

你接唔接觸到收款人？
定係得個戶口號碼？

其實FPS都幾on鳩

一句話番工時間唔啱未得閒搞拖你一年半載都係小事啦

點解咁講

有充分證據證明係錯誤咁過錯錢，班狗就一定要做野，班狗唔做野就係妨礙司法公正
隱瞞觸犯罪行的事實

等銀行通知先好做野

得個戶口號碼咋

係，班狗唔係唔想做，亦都唔係因為所謂金額大就一定要做嘢，假如樓主老母戶口有一千幾百萬，佢永遠唔郁嗰所謂多咗既十萬咪一樣係唔犯法，咁真係hold佢筆錢過世都得呀

銀行唔會幫你過

彪哥所言甚是

樓主唔使還 唔係老奉要還 又唔係犯法 你拎去慢慢歎茶都得

渣打可以200k, 唔洗加乜野個人資料，自己改就得
因為佢都有哂

認真 班狗有好多野都唔會做 亦懶得做
你試過去狗屋報案室坐過一輪就知咩事
9成人報案班狗都會耍你走

戇鳩得過啲盲毛過錯數？

有充份證據係法庭上證明到就得
咁唔鍾意呢個例子舉另一個啦，有條痴線佬揸住槍指住條有錢佬亂鳩過數畀慈善機構，咁樣證據夠充分啦？

on9 , 可以對名架嘛

個問題係冇辦法證明到你係過錯錢架，你話你過錯錢但冇人知你過錢嘅意圖， 你點證明，點充分？一句話唔知你係咪詐騙已經企左係度啦，事實上又真係有人經俾人盜用資料借錢再扮FPS 入錯，你點告刑事，點狗點開file查

其實一個打工仔真係有閪時間同你落分行搞，佢仲要玩電話，真係唔會有時間心力幫你過返數了

但問題係證明唔到筆錢係入錯

認真係可以唔還，伯有冇做錯任何野
態度好有禮貌，俾返佢啦
態度差玩9佢，兩、三個月先俾又唔過份喎

咪玩啦師兄
十萬咁少點可能會理
幾十萬幾十萬咁轉黎轉去都廢事理你啦

真，錯係自己度搞到人仲大聲靠嚇真係睬佢都傻

而家條友就係態度唔多好囉，佢做錯嘢一件事，心急想要返錢都唔係咁樣煩鳩人，屌你老母老撚鳳要幫佢過返錢都痴撚線

+1
肯定垃圾user

睇條友語氣點搞
態度好唔好都係跟規矩做野
等銀行寄封信叫我落黎分行搞先至會搞

我又要番工又要特登排隊幫你搞？ on9?

過錯數就要企定定講聲唔好意思 客客氣氣

態度差既拖佢幾個月先簽封信
態度好既放假/有時間先幫佢簽

班罪犯犯罪有pattern線索跟，就算係條街被人偷電話都有得check CCTV，不過唔係謀殺案就唔check呀嘛，平時又唔讀書懶懶閒又唔開file又唔查案，我地班納稅人請班狗番嚟做咩柒

亂過馬路係犯法，
但幾多人未試過？

如果唔小心過錯錢 真係要好聲好氣請對方幫手過返
雖然我覺得對方都應該要幫 因為d錢唔係佢嘅 但事實上對方冇做錯野 所以一定要對人地好客氣

呢個例子唔係入錯數嘅問題喎ching

你柒少陣啦，唔通聽你係度鳩up咩

同佢講呢十皮我扔哂落ARK
賺到十萬咪比返你

我平時就算過1舊水都double check幾次，對名對電話，真係諗唔明10萬蚊都過錯係做乜撚野

50萬都得

你咁講法呢，請幾多狗都唔會夠，黑警如果咩事都要開file成支狗隊冧檔都似

以前櫃員機都大把

條友狂打電話騷擾樓豬阿媽喎...
你讀寫障礙??

留意返non registered payee轉帳上限 同FPS係兩樣嘢
HSBC FPS 小額轉帳上限係1萬(即係non registered payee)
渣兜non registered payee好似最高10萬

如果係registered payee可以多過上面講嗰個數

有圖有真相 FPS可以過多過1萬

最慘係你係搞著人，你做錯野冇啦啦我就要做咁多野

係呀，真係要用個「求」字去搵返事主幫手，因為成單嘢真係諗起都覺得嘥時間極麻煩

有教到咩??
係真想教嘅話，配合埋些少法律知識同銀行經驗知識，寫返一萬幾千字都得啦...

呢單似冒認借貸再呃錢個case，不過俾就一定俾返，但樓主通知銀行，透過銀行俾返

咁你咪日日提班狗提阿律政司做嘢囉，阿正義人士
唔好唔做呀，香港既法律體系同公義靠哂你睇專家意見啦

佢好禮貌就叫佢自己搞 應承佢會幫手
煩膠就叫老母留十萬係銀行唔好用

求你俾返我

形式上唔同，但係唔還都係告盜竊罪

係真唔係呀

樓豬話係100000 喎

如果有充分證據又唔受理，班狗係妨礙司法公正
屌，講咩鬼法律呀，香港依家都係人治唔係法治

意圖永久地剝奪
唔用咪冇事

😦

佢過錯數係佢嘅責任
你如果使用咗唔係你嘅錢就係你嘅責任
一個唔好彩原來嗰筆錢涉及money laundering而你用咗，你就一身蟻

偉 係度嗎

首先呢個擺明係打劫

第二，你係咪想指之後個有錢人告番間慈善機構

當你係啦，咁你入錯錢俾間公司法團同你過錯錢俾私人戶口處理上都好唔同啦，同埋其實呢個例子唔係幾值得討論。。。
你要假定係咁個慈善團體唔肯退你要告上庭話你係唔想捐

同你過錯錢又係兩件事，一係已知，同人為錯失，你過錯錢同你被迫入錢落某個戶口其實好唔同，搶劫同盜竊已經唔同

點解佢會有你電話

真係個個睇得咁仔細就冇樓豬單嘢
有幾On9

再講個善善團體亦唔會知你捐果下係點樣，唔通個個咁講就退晒錢咩，一般就點都冇啦，但你講到咁咪去睇下法庭點判，夠唔夠俾堂費律師費囉

啲錢係你既，過數又係你既，你唔睇真啲做錯事唔戇鳩唔當話你視錢財如糞土呀？同埋而家多啲盲撚睇到呢個POST咪可以避免到呢啲事囉，咁基本都要人屌，戇鳩呢個字咪形容得夠哂貼切囉

啲狗開咗file同查係2件事啦
個frd間舖俾人爆格有埋CCTV有埋樣都捉唔到人

我就係唔想人哋咁易on9轉錯去第二度所以先用email啫
佢做on9仔轉錯數轉唔到畀我咪又係大家煩
況且
我係唔想俾人知電話號碼先用email

十萬蚊對好多人黎講都唔係細數啦（有錢人除外）
對方好緊張都好正常

我呢句咪講左

咁依家樓主好心 肯同銀行跟進 人地都唔會再煩你啦settle左咪算
你仲係咁話咩識玩嘅有排玩

你講得岩 所以一定要好態度 請求對方幫手

比係人情
唔比係道理
我比個戶口你過落嚟咩on9

香港真係好撚多人係咁 又話個樣野唔係佢買無啦啦比人扣左錢要即時退返比佢 但明明係上交友網個d費用黎，又好中意扮哂野自己訂閹左d收費唔記得退訂又屌9卡公司做咩無啦啦比人地過數，都on99入哂資料緊係過到數啦，轉錯錢又話唔識條友要銀行職員幫佢搞 自己手殘入錯資料 唔屌自己屌人地香港人自我中心到一個點

就係試過有呢啲經驗先覺得好鬼炆過數雖然係一件經常做既事但就必須好嚴謹咁做，唔明點解可以有人睇錯。你好心set email 費事錯都有人領悟唔到個意義

改埋圖好有誠意

過咗戶口連搵對方都搵唔到

而家好多騙案
真係搵銀行搞穩陣

憑我自己實力收嘅錢，點解要還

係，我搞錯咗
咁講番醉酒入錯錢，有人證證明當事人醉酒入錯數，又有ATM CCTV證明當事人飲醉酒，人證物證都有咁樣滿意未？

睇返之前新聞曾經報導過
就算對方報警你只要戶口唔少過佢過錯個筆錢就應該冇事
之前篇新聞話冇規定你要即時交還，不過你唔可以動用到筆錢

銀行網頁版入面先可以set 高個limit

唔用咪冇事, 用左其實係犯左盜竊罪

一個post就睇到 港共仔 貪心既根性

衰啲咁講，如果係無禮貌唔好態度又追魂Call咁叫我畀返佢，咁我戶口多十皮嘢淨係睇個數字上升都幾開心幾過癮，等我過完癮先再幫你退都不為過

你同班成日犯法嘅狗講啦，欺善怕惡咁恰普通市民有撚用呀

樓主過年有bonus出

你ge對口只會係銀行
條友up乜都唔使理

佢預設就10000
有得自己改個limit

我憑實力拎

俾我實玩9佢囉，告啦，收到傳票先俾

先報警啱數
差館交收

比番人啦，可能人哋救命錢嚟㗎。
唔好咁仆街啦

用dse成績打飛機嘅垃圾一名

之前聽過一單case
有個人無啦啦戶口多左錢(而佢係唔知)
入錯錢嗰個人報警
最後個官係判收意外之財嘅人有罪
嗰個人死都話唔知戶口多左錢
個官就話:你有責任定期check戶口

有試過人地入錯黎我戶口
事主同銀行申請完錯誤轉賬之後 我就收到銀行電話同信 入邊會有張野俾你簽名 你之後交返去銀行櫃檯 佢地會幫你做返個轉賬俾返錢人

點解依家冇人屌5p字

係馬會買左10皮野利物浦，其實我係想買曼聯

可唔可以叫馬會退番比我？

佢唔小心入錯錢落人戶口，一句sor9y就比番佢，無野呀話，叫佢去銀行自己搞，佢搞唔到關我咩事，我奉旨幫佢執手尾，佢邊位？

自己錯左，唔使負責任？
同黑警有咩分別？

咪亂up la
到時舊錢原來有問題嘅
樓主老母自己退返俾佢就仆街啦

成日啲人都打錯字 所以好少用轉數快俾第三方人轉錢

如果個戶口本身可以overdraft又點計？

MOX 有1%，一個月都有八十幾蚊

我企喺度你塞錢俾我告我拾遺不報？

冇責任比返事主

我想知 如果有咁嘅情況 而我冇留意 轉咗去離岸戶口 我係咪會有事

如果入錯左去612基金
會即刻做野

究竟有冇法律高人解答到唔撚俾返佢係咪犯法先

如果係買賣野但係冇留單呢？
網上買野過數擺明比人呃有埋ac no都拉唔到啦
而家又唔係你阿媽呃人

點解蘋果咁撚勁搵到條仆街個住址

其實講得贏我就冇用嘅，你有齊人證物證，咁你叫到狗開file 咪得囉，唔係嘅又咪要民事睇下你筆錢值唔值啦

唔知點解呢排每一個熱門po總係有一個睇前唔睇後嘅人但又夠膽死鬧人on9
之後留言全部都係怒屌翻轉頭

痴撚線
唔撚知啲錢來源係邊
一陣話你幫手洗黑錢
凍撚左你成個戶口咁點

死返去考DSE同賭馬啦屌你

好聲好氣就比返佢 唔係就

冇人屌咪你屌

唔好咁衰啦 收返10%手續費算數la

自己做錯野
仲要凶人
痴L線

最大個 bug 係你無法證明到人地有心唔過返俾你

炒番轉股先比番佢

麻雀數嚟

銀行唔可以就咁轉走你啲錢
通常會出封授權信俾你簽再轉

我都有幾十萬要搞搞佢，一陣過比你你再即刻比返我ok?

咁講的話
咪好似上面有人講，如果唔簽咁咪唔使還？定係有其他法律責任？

On9
憑自己實力攞黎既 做咩要還

條友態度如何？如果唔好嘅話梗係慢慢拖

狗采你都傻 上網search下佢地唔會幫你開file
之前有個單親阿媽入錯個女5皮學費比人 如果唔係蘋果幫手個阿媽唔會收得返筆錢

人證物證要班狗肯查先得㗎
被人偷電話都可以瘋狂check CCTV搵條扒手出嚟
咁點解只係謀殺案大case先check CCTV呀
我係撚想講贏你呀，想屌柒班狗渣，你覆咩柒呀

冇用架 （民事）法律上筆錢都係佢 佢有錢請律師就追得番

戶口長期有10萬以上就唔無拾遺不報

之前試過單上市公司轉錯數，銀行即時幫上市公司轉返，邊個講唔得

連燈仔一百幾十都要學人走資啦

唔犯刑法 但民事可以追番你 講完
利申並非法律意見

叫條友自己聯絡銀行

但係你用筆錢就=theft

any assumption by a person of the rights of an owner amount to an appropriation, and this, includes, where he has come by the property (innocently or not) without stealing it, any later assumption of a right to it by keeping or dealing with it as owner”2.

蠢撚過隻豬

筆錢屬於 樓豬老母holds the sum on constructive trust for that person’s benefit

A constructive trust is an equitable remedy imposed by a court to benefit a party that has been wrongfully deprived of its rights due to either a person obtaining or holding a legal property right which they should not possess due to unjust enrichment or interference, or due to a breach of fiduciary duty, which is intercausative with unjust enrichment and/or property interference.[1][2] It is a type of implied trust (i.e., it is created by conduct, not explicitly by a settlor).

雙方同銀行report番 有form填 千祈唔好自己轉番比佢

拖過年後先算

戈個都算咩嗰字唔係個個會打

Unjust enrichment
In Chase Manhattan Bank NA v Israel-British Bank (London) Ltd[10] one bank paid another bank a large sum of money by mistake (note that the recipient Bank did not do anything wrong - it just received money not owed to it). Goulding J held that the money was held on (constructive) trust for the first bank.

On99要貪仲上嚟問咩

即係過錯數比佢，佢唔同意
佢就無責任還比你，筆錢佢就袋平安？

係的話，克警真係世界第一啦

幾時 有無sources?

呃人哋錢，但最後另一個人收到筆錢？

口口

咁借錢唔還係咪犯法？

我懷疑你係講緊係銀行方面疏忽轉錯戶口

唔會比返你
88😂

學下beyond reasonable doubt 先啦

之前都好似聽過有呢啲騙案，
叫你過返錢比佢，
然後佢自己同銀行講過錯數

樓主最後點處理?

你一用就出事囉

其實唔轉真係吹你唔漲, FPS 過錯錢銀行都冇得block account

唔緊要，唔比都ok
你比個戶口number我先

我試過無啦啦fps收到幾十蚊
果個人我唔識
我主動打去銀行問有無得過返比佢
佢話要等果個人聯絡銀行先有後續野搞
都幾個月了，袋袋平安
多謝晒

利伸 做銀行

如果戶口本身多過十萬 點會出事

你聽過最多試過轉錯幾多錢

智障

人地唔係講緊唔夠錢比返人呀, 明知D 錢唔係自己都用, 盜竊罪黎

咁下次你遇到呢個情況咪即刻洗曬D錢佢
之後上庭果陣同個官講返你個理論囉

明明好誠實咁用

只要對面唔用你舊錢 你就吹佢唔漲

你都on9
如果好似你咁講係盜竊罪 點解之前咁多單冇一個人要坐監？
有個阿媽入錯學費比人 如果唔係蘋果幫佢追佢一蚊都收唔返

從來冇試過呢啲case告上庭

咁就要睇下佢串唔串啦

如果我要返工，又唔想浪費私人時間同佢搞，但又唔郁筆錢，條友可以點

傻閪入錯number仲要係咁炸鳩人，俾我就唔柒理佢

用十萬請律師拎返十萬

咪on9啦
賭「馬會」出出入入幾千幾千

銀行都打黎話懷疑我洗黑錢

乃木蛇

limit可以改

唔識唔好衝出黎柒

分返一半先比

同佢講聲多謝，話係私人捐款號碼，已經收齊佢既善款

樓主有呢個意識抵讚
amount大定細都唔應該隨便過番俾人

ff佢打嚟：咩呀，嗰十萬你之前爭我架麻，你還咗俾我咪冇事囉，做乜又要我再過返俾你，收線。

好似可以唔洗還，吹你唔帳

有得set

自己做錯仲要麻煩人
銀行根本就要講明
轉錯冇得攞返
輟錯錢就抵死

轉錯數梗係問銀行
搵收錢個個拎真係傻的嗎

你點知搵你果個係入錯數比你果個

no matter who you are
no matter where you from..

成十皮野好心就比返人啦
分分鐘人地等啲錢黎救命

拎cash 約佢交收

報黑警會幫你？隨時屈埋你一份呀

洗黑錢

如果係用嚟救命嘅錢過數之前都唔check清楚 除左抵死都唔知講乜好
Fps過數可以對名喎

所以你想表達咩？香港有法治？人證物證有你告唔告到啊？咁你又滿唔滿意啊？

點先叫動用筆錢先，假設我本身戶口有一百萬，人地入錯十萬落我戶口，我撳十萬出黎咁算唔算動用左？點定義我撳出黎個十萬係我定係佢？

你戶口多錢少少咪可以改到

咪過比佢 幾年前有騙徒攞你資料借錢
借錢公司入左錢落你戶後
就扮自己入錯錢叫你張舊錢比返佢

不嬲係咁 法律面前 窮人

人地比錢你, 你收左, 犯咩法??

你出街比現金人地, 人地收左, 跟住你話認錯人比錯左, 告咩人呀?

你係律師定法官？on9

要保障自己，又想玩下佢咪去icac報個案先
唔好報狗，狗實唔理

ON9 O個個係你, 連咩情況都未攪清錯

楚呀嘛on9仔

ON9仔, 清楚未?

on9

你先係on9喎

企硬
話要有法庭命令先還錢

佢真係ON9

過錯數, 銀行唯一可以做的就係要求收錢一方同意退錢
如果對方唔同意, 銀行只會叫你報警(即係銀行愛模能助)

有冇人搵到一單個案個對方唔退錢比人告得入

上面好多傻閪以為告得入
Google過冇一單告上庭

過到 公司找數都可以用FPS過架
公司數 點都過10萬啦

扮過錯數呃錢比人告就有

咁咪睇下對方有冇禮貌囉

Report 俾銀行，邊個戶口入來，俾返邊個戶口，最安全，同入同出一定冇洗錢

道理上都要俾返人，對方可以去小額錢債、或者區域法院入紙，到時人地都問你地筆錢點來，你想點答？ 我唔知？ 你地俾我？

而家有晒record，以前係ATM 執到錢不報都會當偷竊

你自己諗清楚，唔好因為聽連登累母親

有禮貌當然可以好快過返比對面
但之前睇過一單對家好撚惡 之後事主慢慢拖

我都贊成要比返人 但入紙要有全名+地址
偵探查地址要1皮 同埋果條友點prove倒樓主唔會還？

你真係笑撚死人, ATM執錢係另一條事

依家係你比左舊錢人想攞返呀, 舊錢唔係人地執返黎架, 係你主動比佢架

叫入錯錢條友聯絡銀行，再由銀行通知點處理。
我點知打俾我條友係入錢嗰個？

如果收錢戶口係黃嘅就告洗黑錢。
其他一律叫你自行處理

正確

單日無登記戶口唔係最高轉 1 萬咩 ?

你老母

對家無禮貌咪等佢洗一萬幾千查地址再出律師信黎追番十萬蚊囉
到時有錢比人就得，可以犯乜法

唔好咁傻啦 轉錯錢俾你其實係要俾返人，而且匯出個位都係可以要求銀行搵收款人要求退回。 如果唔退或者轉走係會入你盜竊

又一個傻閪

入錢個位人兄係咪盲
明明FPS就算填手提 去到確認個頁都會show人名/公司
對都唔對照過數

你應該覆😦😦😦

只不過對家未出招，如果識玩

致：
本人於x 日誤把X 元轉到X 戶口，敬希閣下把x 元轉回X 戶，謝謝

如果你地唔覆，對方做得更盡，可以話由於收到回覆，將會展開追討程序，並向閣下追收因為追討程序而產生的費用。

如果再拖落去，你哋已經唔係還錢就解決咁小事

再玩大啲，可以直接去報案，話發生一宗懷疑拾遺不報事件，嫌疑人係xx 戶口（有晒紀錄），人哋識嘅可以直接要求報案編號，因為有事件、疑犯，雖然慢但係都會有人搵你地，到時唔通你拎呢個post嘅解釋出嚟答？

最大問題係人哋有出款證明，同你講咗係轉錯錢，將來見到法官，唔通你講你地轉入黎，就係我嘅？我喺個官即刻話，人哋有證有據你都唔俾，仲唔係全心拾遺不報？分分鐘就係第一單案例

如果你係怕程序唔啱可以理解，但係如果你存心僥倖，咁你就自己負責啦，不過真係出咗事，呢度唔會有人需要負責

10萬都唔對
個人有問題啦
應該都唔志在

你都on9

唔識就唔好鳩UP啦

我係諗無登記收款人都過到十萬咁奇啫

學你話齋點解咁多年嚟都冇案例？
以前有人試過報驚啦 警察唔肯開file

連登ON9仔何其多

FPS set 上限高過十萬？？！！唔係老作，就係苦主不愁錢

但轉數個時 佢同意將啲錢轉左比人
仲確認咗啲資料係啱

跟住凍左樓主老母acc，自己d錢都凍埋

咁撚樣叫識玩，重要上court hold筆錢一年半載
打去行叫佢取消返重快啦玩玩玩你老尾咩

咁個個都亂轉錢入我戶口 我就要哂時間招呼佢地
去揾銀行又簽呢簽路 我咪好撚唔得閒？！

收到可疑既錢 打去銀行講 自己戶口無啦啦多咗筆錢 叫佢地查下 我唔會郁依筆錢
你地自己慢慢搞 我唔會哂時間理
如果要我填野簽野 就你地搞掂好哂寄比我簽 睇下我幾時得閒心情好先慢慢整
講真 想人地快手去銀行簽野比翻你
出錯果個比一兩千的士錢+時間損失既賠償 叫去銀行搞 好合理

銀行唔會提供對方既私隱比你嘛因為
如果轉數快係入錯電話 就起碼知對方電話號碼
但人地做乜要哂時間招呼你-.-

最尾好認同 因為好多人銀行開門嘅時間都返緊工 但呢啲 case銀行會叫你去櫃檯搞

憑實力....

無借過何來還 個個拎住出款證據去法庭開case就要受理？

唔滿意，所以要反中共要中共收皮，全部黑警要上庭受審

我同你一樣睇法 你睇吓我上邊啲留言先
純粹覺得如果對方想你盡快還 可以出啲車馬費etc.

戇撚鳩

拾遺不報等同盜竊可囚10年

【本報訊】拾遺不報可被視為盜竊。執業大律師陸偉雄稱，拾獲他人財物後，可選擇即時報警，又或即場尋找物主，若自行拿走以作「保管」等理由，不可能作為合理解釋，雖然法例上無「拾遺不報」一罪，但將他人財物據為己有後即如同盜竊。警方會查清案件的來龍去脈，如確定拾遺者並無犯案動機，或會視乎其年齡、是否有悔意、是否主動披露事件，以及案件的嚴重性等綜合因素決定會否拘捕。

你係咪戇撚鳩
知唔知個拾字點解？
知唔知個遺字點解？
知唔知個FPS轉數前confirm所有資料係 sender既責任？

朋友5,6年前試過有人入左100萬比佢, 銀行試過搵佢簽咩退回, 但無簽到, 依家筆錢仲係佢戶口 完全無事

文盲？

過錯錢算"捨遺"咩？

去澳門搵張百家樂買十萬莊
贏就過翻俾佢

你自己弱智唔好咁大聲唱通街比人知啦 夜媽媽笑撚死我咩

小心睇定啲
而家最新騙案係 拎你名去借錢
入完你號 打電話話你聽轉錯左叫你轉番比佢
你一轉左你就無嫁啦啲錢又差埋出面錢
睇定啲先轉 唔急

連登真係痴線
啲話唔用得，犯法既留言全部負評
好簡單：啲錢唔係你既，你用左就係犯法
驚騙案既就經銀行幫你處理，唔好聽聽下連登仔9up,一時貪心用果筆錢

戶口唔可以少過十萬

如果我戶口本身有一百萬 點知道用左其中十萬？

fps有你老母電話號碼？

你用過未？

兒燈仔仲問緊老母拎錢🤣邊有銀行戶口

重點係樓主都無諗住用筆錢
成班on9係度拾遺不報做乜鳩
筆錢主動入嚟，樓主又無轉走
拾乜撚野？
返小學讀多幾年中文先啦成班on9仔

咁堅？對家無做野？

點解咁撚多人入黎留言問
點解有你老母電話
可以過over 1萬
咁ON9問題
究竟有冇扒文 有冇用過FPS

咪叫銀行寄信黎, 扮無收到, 唔知佢有冇吹水啦, 又可能佢無報警OR警察唔受耍走佢

試下認真答
如果對方真係過錯左，佢應該去佢戶口所屬銀行填份表，然後對方銀行會聯絡你戶口所屬銀行，你銀行會再聯絡你 問你同唔同意退番款畀佢 你同意嘅就會扣番數。你唔同意佢短時間內都無你符 但如果佢有法律行動 而又查到你用過筆錢

咁當我戶口少過十萬 平時唔check結餘點會知戶口實際有幾多錢？

連登的確多ON9仔

笑撚死, O的錢你比左我, 就係我架啦. 行咩騙呀, 你主動比錢我都叫行騙呀

佢地仲用緊老母俾嘅八達通，無戶口

好簡單, 同你做個實驗
我比左轉數快ID你, 你轉十萬比我
咁我一定唔會還比你的
咁跟住你去報警, 用個ID起我底, 睇下告唔告得我入囉

唔知從來都唔係辯護理由

show你個fps出黎

不過戴返頭盔先，我唔係話你唔過返錢俾人就係犯法，單純覆你唔知結餘果part

PM ME PLS

你要實驗，show出黎大家一齊見證

btw，連登可以pm

一定要報驚先，小學雞咪咁on9啦

呢個真,輸左換電話no

個 intention都唔係呃錢 當我返緊工唔得閒/冇接過聽銀行電話 唔知係呢個 case可以係理由

打去問佢藍定黃先

入黎聯絡我, 我留ID比你

ID我唔會公開的

我3000萬到試過 下次試三億

做實驗又唔叫轉錯啦
自己睇，我識幾個人試過，通常警犬一找你呢啲傻西就會死死氣拎返出黎
銀行會先找你同嚇你，冇用既會比晒你啲資料警犬做野

真係好撚驚
我真係信你架

警犬采你都on9
如果真係有case點解google一單都search唔倒
呢個case銀行一定唔會比資料警犬追數 唔識唔好9 up

識幾個人 但一個case都冇

警犬會搵人嘅話當年入錯學費個阿媽就唔洗喊唒咁搵蘋果幫手啦

屌你老味，家下我轉錢比你，仲要我再開app 去add你

咁撚驚青，就咪撚衝出黎串柒柒啦

無心轉錢就收皮啦

收皮啦 咪又係9up

Fps打完電話號碼 會顯示對方個姓名

咁都有得過錯 仲要10萬都可以唔check清楚

真係on99

閣下毅進？

跌少少好正路啦
50%up

我又跟隊

入10萬比我 okay?

打俾銀行話戶口多左筆不明資金
之後等銀行慢撚慢搞啦

你咁講政府啲19法例都係道理啦

如果上面位巴打是但拎個朋友id出黎，唔知會點

sor,冇用過，所以問一問

人為過錯數報警好難受理，因為係你自己人為錯誤，你冇證據證明對方知情又用咗啲錢，另外如果要追要同銀行傾由銀行聯絡對方回水，如果對方收唔到銀行聯絡或者拒絕回水，你可以做嘅係七萬五樓下入小額錢債追，樓上就要去區域法院

去到警犬果度一出聲就會回水
咁你仲想要咩case? 新聞點會報？

冇人屌咪你屌囉我屌你老母臭閪
你屌唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post屌撚咗先我係咪又可以屌你唔撚屌先？
係咪覺得冇人屌，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人屌架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人屌」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人屌咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚屌其他人唔知又可以點撚樣屌啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁簡單一出聲就回水點解個阿媽要靠蘋果追數？

Google search關於入錯數冇一個結果係話警犬會介入喎 你自己ff佢地會幫手？

都成功追到，google想search啲咩出黎？咁都要報新聞呀？

一定唔會比你銀行高層定警犬高層咁肯定？
講左識人追得返，唔信都冇計
只要証明啲錢係你入既，而你又唔係想入果個戶口，係入錯戶口
對家又解釋唔到啲錢點得黎，警犬就可以做野
當然銀行警犬都唔會想做野，咁就睇你有冇牙力推得郁佢地

唔熟FPS 一問：
唔係會對名同號碼/id先入？
真係唔熟，勿屌

正常會對名
但好多盲毛

你需要一個中介人

On9 咪自己還呀 等銀行搞啦
之前先有單新聞話幫你借財仔
跟手話入錯錢 叫你比返佢

我問過2個friend 一個做行山 一個做星展 2個都講一樣嘅野 你識人追得返 佢筆數幾大 警犬有冇幫手 追左幾耐先收返筆錢？

咁耐以嚟好多單case只會見倒追唔返 如果有一單追得返就算唔上新聞 Google都一定會有紀錄 除非你9up

好多人唔明報警點解好難受理嘅原因係因為警方要有證據證明對方知情而又有用咗啲錢咁先可以拉人，而報案人基本上好難去證明對方有用到啲錢

「對家又解釋唔到啲錢點得黎，警犬就可以做野」

呢句真係笑死 如果我戶口有幾球 有人入錯一皮 我點知幾時會用倒果一皮？

所以我先話100%肯定警犬唔會做野 我2個銀行朋友都係咁講

比番我呀
我之前個account冇用啦
pm我比個新ac你轉番比我

唔洗你用到，係要解釋果日入數果一皮係點得黎
當然報案人同銀行要一早夠晒料証明到晒，警犬先會做野，先要你解釋啲錢點黎
銀行同警犬都唔會想做呢啲case，但唔係冇得做，上面政府個pdf有晒個做法又唔睇，一味話100%唔做，唔講以為你一哥

你加個壽字好風趣？

無咩事都唔會走去狗屋
個數唔過100,應該唔會坐監呱

你講得識人追得返係邊間銀行 幾大個數 追左幾耐先收到未？

政府pdf有撚用咩 理論上追倒 但實際呢？
宜家叫你拎實質案例出嚟講 一味係度話有得做 追唔返嘅case我就搵倒一大堆 追得返就得你「識人」

其實可以唔Q理佢，fps轉$前再三提示要confirm
煩就直頭轉電話number, fps可以改電話number, 佢得你媽電話號碼做唔到D乜，fps又唔係出全名，客戶私隱野銀行唔會比佢個電話number一係唔要，一係抆sim用第二張, 一係直接用app block佢
轉錯$仲咁臭串禮貌D，低聲下氣都會考慮下

等銀行同差佬搞
唔好自己過

喂 你自己做錯仲好意思咁串
樓主有話唔還? 都要concern會唔會比人利用㗎

實際就係有方法比你追
追到洗撚放上網比你搵咩
追到啲case一定係消案close file

我講晒啲料比你聽你都可以話我9up架，而且方法就講左，冇必要爆埋朋友啲野比你聽
會咁去追真係唔多case, 一講可能就知我爆出黎，唔信就算
我都係分享下，入錯錢其實都有得搞，同埋收錢果個唔好亂黎

呢個真on9仔
轉錯錢係要經銀行一輪程序先可以由銀行轉返比事主
千萬不要自己轉數比人
總之你急我唔急
自己做錯馮乜要追討人 on99